七人欖球 捉人要捉下盤

體育活動討論，捉人要捉下盤，下三路